[Good bye and Thank you Willian]車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Hawk's Group

冇人開新post

隊隊full team 再出發

連kane都傷好

好掛住每個禮拜六日係度屌車踢得廢嘅日子

佢地都有份

安

一路好走

Rap

華碩得91
EA算點先

垃圾車有91要還神啦

又俾獌買到我哋啲target? Hawks呢個係咪真

🤡🤙🏼

MEN應該幾可信

講真傳咁多個前鋒覺得佢好似最適合垃圾車

唔係仲有個lille 既 victor osimhen 可以爭下咩

呢件垃圾隨便拎去

不過覺得佢去獌出場機會應該冇車仔咁多，佢地有拉車同greenwood 要爭下位，我地打單前鋒但豬sir好明顯係3rd choice ，阿咸又間唔時傷幾個禮拜，佢黎車成長可能好啲

廢鋒最岩垃圾車

法甲神鋒已在陣中

Welcome Michy

Pedro Giroud Mertens

老人鋒線再戰一年

Ok la
Dembele去獌
Sancho黎車

撚仔長遠都你扶Abraham
Giroud 打多年後備好過用50m買dembele 後備
有錢all in sancho 啦

Sancho已經唔係有無錢既問題

zaha>sancho

tam
Pulisic mount zllm

夠哂勁了 唔洗買人了

mount 未到打攻中正選

Pulisic tam ziyech
Mount kovacic cheek

啲comment笑撚到我
冇比機會牙衣，牙衣好過豬蛇呀咸
難分真與假

尼迪迪：米基爾是我的偶像，他是我唯一敬佩的防守型中場

李斯特城中場尼迪迪接受尼日利亞媒體採訪時透露，米基爾是他的偶像，也是他唯一敬佩的防守型中場。

“米基爾是我的偶像，他是我唯一敬佩的防守型中場，你很難從他腳下斷球。你必須非常努力地工作，不管怎樣，他所具備的能力讓我覺得他很突出，我是看他在車路士踢波長大的，我必須説，他在效力車路士的那段時間是一個出色的球員。”

米基爾曾在車路士效力11年，而尼迪迪曾和他在國家隊搭檔4年。

米帝

Welcome ndd

二三月幾場百歲鋒線真係睇到過山車咁

pedro可以轉型打kante個位
佢防守有潛力,體力又好,又有進攻
應該揾到第二春

Tammy可以轉型打Kepa個位
佢防守有潛力,身高又好,又有進攻
應該揾到第二春

Lampard可以轉型打Zouma個位
佢防守有潛力,身高又好,又有進攻
應該揾到第二春

戰術大師

Kepa可以轉型打Lampard個位
佢執教有潛力,身高又好,又有領隊風範
應該揾到第二春

Alonso 可以轉型打Abraham個位
佢進攻有潛力,身高又好,又有罰球
應該揾到第二春

場場都出abraham 仲要狀態差再加傷都照樣出，明明上一場週中歐洲賽傷出都可以同一週英超再出abraham，咁樣對abraham 同 bats 都唔好

唔得 笑撚死我
估唔到會有人專業迷衣

屌老鼠好認真畀意見
識唔到女朋友

#174 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

學到野

笑到仆街

請教老鼠點溝女
ps. 擁有一副韋利安的樣子

鼠蛇

無講錯喎，林狗夾硬出咸狗先搞到隊波季中含晒撚，隨時害撚到個新仔新傷加舊患變廢人
一係就直接出衣狗獻世，一係就屈服用豬sir，一係就直接無鋒，林狗三樣都唔揀

季中出多兩場豬sir都執多幾分啦

有豬腦唔用
叫譚仔紮住上爆旋陀螺

豬sir入波 撚狗夠膽死瘋狂慶祝

我見到都想嘔

反熱第一人

Welcome Max Bird!

Legend!

Derby legend!

亞衣真係唔差
低配版杜奧巴
值得更多機會

Jack Chan Ching你好

巴克利真係唔差
低配版林伯特
值得更多機會

艾馬臣真係唔差
低配版A高爾
值得更多機會

Jm9???

蘇馬真係唔差
低配版秦利
值得更多機會

比佢買囉 法甲野 亞衣2.0

車個ig都share左

全世界都搶安，唯獨車迷說不要不要

好喜歡他

"他具備無與倫比的天賦才能，如果他離隊，車路士會變弱”

基昂識貨

無啦啦做咩會興返世三GIF

迪迪好得意

Legend！

Net spend

油狗唔使錢但又唔賣盤
擊退左幾多潛在買家?

所以條傻閪咪冇波教

死開啦老野高列巴尼

巴卡約高真係唔差
低配版艾辛
值得更多機會

飲水真係唔差
低配版波歷克
值得更多機會

如果佢計埋豬sir咁佢冇講錯既
但佢係幫牙衣護航緊

本身可能冇咁廢 死出搞到冇表現 懷疑上年尾MM都係咁

乜撚都低配，唔怪得依家隊波都係低配

阿依=per90之鬼

林伯真係唔差
低配版摩連奴
值得更多機會

大袋真係唔差
低配版夏神
值得更多機會

摩西斯真係唔差
低配版韋利安
值得更多機會

堅尼地真係唔差
低配版洛賓
值得更多機會

安仔真係唔差
低配版朗拿甸奴
值得更多機會

雲真高真係唔差
低配版嘅高華錫
值得更多機會

buy haaland la diu

Dijilobodji 真係唔差
低配版嘅蘇馬
值得更多機會

六月英超回歸!!

Max Bird = 後生版傳奇

傳奇隊長泰利：〈回顧2012年歐聯四強次回合的紅牌〉首回合前，我聽說他(阿歷斯山齊士)腳有點不舒服。比賽他過我時，我阻截他，勾到他的腳，當時他看起來很痛苦。次回合他依然堅持上場比賽，當時我覺得要比D顏色佢睇下。這種想法真的很愚蠢，我不知道當時為何會咁樣想，因為這讓球隊陷入絕境。現在想想這真的是我球員時代最愚蠢的時刻之一。你絕不想在魯營面對巴塞時，讓自己的球隊少一人作戰。當時我覺得球證可能沒看到。但雞聲響起時，我就知道自己有麻煩

Baba 真係唔差
低配版A高
值得更多機會

賣簡狗換KDB有冇人肯？

做乜撚嘢？小學雞俾啲顏色佢睇 泰狗閪快啲趁地淋

鏝唔肯

肯戴口罩，要迷安了

Pasalic番黎

低配版KDB

克羅地亞中場線

兩個低配版摩迪

摩迪=低配drinkwater

15m都唔買?

以為已經賣左

係咪驚左留係意粉國

車中場計埋借出嘅有無10 個
J5,kante, b8, lfc, k17, baka, mount, van ginkel, palisic, gilmour

屌唔記得飲水哥添

今季 傳奇巴仔同衣狗都有球千里走單騎 禁區外轟入網
射得幾下

kante 高峰已過有價好賣
ross 中下游實力等賣
cheek 已成廢人
baka 不嬲都係廢人
mount 冇視野打翼好過
van ginkel 已成廢人x2

所以認真計中場係得4個
高華狗 佐狗 pasalic 喬喬狗

仲有加辣㗎

好撚多人

4大中堅 10大中場

仲有個新卡卡

3大前鋒

好撚牽強wo個理由

蘇馬重情重義

望見昔日摩sir為車仔捧起冠軍獎杯展露既笑容
有邊個於心何忍仲怪責摩sir?
"此時此刻，誰對誰錯，又有何重要？只要看到他重拾笑容，自己也會跟著快樂。 "
Come back plz mou sir😭

繼續教熱狗算再佢教落去車毀人亡

作為車狗真係憎唔落Daddy,拎左幾個冠軍至少球會史上第一人

一定會有人話因為佢搞到我地無左KDB同沙拿,但佢哋個陣既表現都上唔到大台,沙拿後備上場啲表現係好差

Plz come back to us🥺🥺🥺摸sir 🥺🥺

係啱用大把機會可以回購返黎 事實車冇佢地都拎唔少冠軍 同埋鏝痢係體系勁多過人勁 所以鍠先唔出手搶啫 kdb依家係真心勁 但係沙拿我覺得係overrated

EIGHT Premier League clubs are apparently against the idea of playing the remaining league games at neutral grounds.

我有個阿狗fd見到安仔單新聞話終於簽到個啱用
開始真係懷疑其實係咪得車迷唔識波包括我自己

佢地簽到luiz個陣都係咁講

相對佢地隊入面D垃圾黎講，巴西孖寶算係球星級啦

弱智先會覺得執到寶
唔用腦踢波, 靠身體質素去到呢d年紀隨時冇晒表現

又陰啲陰反安

是撚但啦，去邊到都wfc

我哋遲啲都會係咁
唔好笑咁大聲

今個夏天一定用武肺做藉口唔買Sancho
夏狗果1億去左抗疫基金

佢地成隊得兩隻翼
一個pepe一個nelson
點睇安都勁好多

名氣係勁好多

過去教人時間停頓啦 最好永遠停留係49場不敗果陣

Chelsea set to agree contract with Bakayo Saka.

【#dse中文作文卷二】

//1. 在我認識的人當中，他最能體現「嚴以律己，寬以待人」的美德，試寫作文一篇，描述這位人物的言行。//

第一個就諗起我安

你話佢果d時間停頓 加埋佢神級嘅傳球搞到失控球權，之後就黑鳩人面？

黑人面班青訓都咁鍾意跟佢學嘢？
你估個個好似你班港奴咁俾老細踩住嚟屌都要繼續死狗做

odoi咪又係比你地屌到隻狗咁

呢幾年係咪史稱安狗之亂

仲有雞巴之亂 干狗之亂

Premier League set to use 8-10 neutral venues as a test run and it could be 20 next season. All games expected to be behind closed doors and even possibly neutral again next season

學野學左d咩odoi 其中一樣最需要學就係走位同射術以兩樣柒頭就本身都係廢，未搞撚到0進步
自己廢唔係改變走去黑面，仲要時間停頓同傳波失控球權以d柒野季季都大量 ，仲話想班青訓學
未搞到班青訓同潛力股 得個潛力0進步，
真係唔知日日吹奏班青訓鐘意跟佢學野好威，
你話跟佢學果班個個都勁撚到carry隊波先講啦，
以加嘅odoi 進步直頭停滯左 ，都可以吹奏佢

學得廢唔廢就另一回事啦一路唔係講佢表現
你班人咁鍾意隔住mon就話人黑面大牌又盛
咁點解班細都咁鍾意跟佢先？
你哋現實係咪都係咁犯賤俾人黑面屌咁仲烚熟狗頭咁對住條友

其實鐘意佢都好合理 成班青訓 細個就睇林伯個代 大少少就夏神同安仔架啦 又一路有正選踢 如果mata /廢托今日先走 情況一樣 邊撚到關族黎事

屌你老母 咩撚踢啦 odoi好在叫冇事姐 有事真係唔知點算 邊個都唔好啦 even係熱刺班賤種都唔好有事

8m簽對面icon

大咩呀牌係話件柒頭自己傳膠波失控球權就只識黑左面先，同一樣野第一季英超已經發生緊，
但唔係諗點改善而係第七季32歲都係犯緊同一樣嘅低級錯誤，跟佢學野未誤人子弟囉佢自己都未掂
仲話跟佢學
學學學odoi未學撚到兩季都0進步仲成碌柒咁囉

內戰 內戰

CHO先19歲

你估個個都sancho, mbappe, febrgas 18,19歲有野睇？

利申: 我對上面大戰講既野無任何意見，唔想加入戰團

呢度班反安夠一路睇，又唔見佢地鍾意安仔
對人好壞既野唔係球迷睇得到，正如你覺得球場外雷斯好好人，但事實佢剩係對細路仔好，見大人就黑鳩你面

純粹好奇
如果都閉門，點解要中立場？
定係中立場係其他國家？

唔好再提
mata變撚咗獌狗legend形象又好，對球員又好

方便管理
減低班球員活動範圍

淨係搞到冇得睇波幾個月
已經夠哂理由百國聯軍屠殺支那國

以前睇書都未感受到義和團係咩料
家陣覺得用核彈將支那人滅族係應份

你唔撚係中國人？

你望下張身份證同passports?

what the fuck 五毛？

呢點真，上至口交部，下至五毛小粉紅，全部都痴線，到到都要撩交打

冇block老鼠?

屌你老母仲覆佢食撚屎啦

Michy stays! #cfc

On9
咁搞就算踢完成個球季一啲都唔完整唔公平
無啦啦主場變中立場

英超賽會同球會就係蝕唔起
係佢角度 總之踢晒就得

到嬌魔出醜

安走左之後就有大袋繼承
.
.
.
.
.
車區內戰話題

見到你地係咁抽安仔水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球員10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

算吧啦，呢班所謂車迷，人唔笑，狗都吠

干走咗咁耐咪又係吵到依家

屌你老母關你撚事咩 P牌閪
我隻狗都笑緊你啊

又8球睇怕嬌魔都係唔打機

之前疫倩開頭話閉門，好多球員職員球評都話無fans 唔接受
但之後原來要嘔返啲錢，就連唔係自己場都ok 無聲出，呢班人好令人作嘔

淨係睇法比球皇片都識點樣組織攻勢，知幾時比手術刀，獢狗輕鬆場場456對面啦

陸續都有球員公開/借記者把口話唔支持重開英超住

佢地梗係唔支持
好正常 糧就照出

食屎啦49000

Told all of the Chelsea players who had spent some of their lockdown overseas are now back in the UK, as per the club's request.

all back

我地排尾二無主場仲著數

我地成班青訓放假都係去跟隊踢波

michy好似成日打機

話之佢打機選手啦，快d 走啦

呢個名次冇意思
全勝嘅球隊都會喺到排尾3

German football authorities say 10 individuals from the country's top two divisions have returned positive coronavirus tests.

A total of 1,724 tests were carried out on players from 36 clubs in the top two tiers of German football as some returned to training

Hertha BSC have decided to "suspend Salomon Kalou from training and matches with immediate effect" after the non-compliance with distance and hygiene rules in a Facebook livestream published by the former Chelsea striker today.

West Ham boss David Moyes on Chelsea's interest in Rice: "I was laughing because I keep getting told that Chelsea want Declan Rice, so I thought well I might just decide I want Billy Gilmour and see how it goes.”

心水清

點會無意思，講緊隊波受主客場影響既程度，而家我地係咪全勝先

應該話呢受影響程度表唔係一目了然反映成績啫
好似猁咁 係主客平均地勁 但咁上下排名可以係主客平均地廢

主客平均地勁/廢=中立場都係咁勁/廢
主場龍作客蟲=中立場相對地廢

平均咪即係中立場對我地影響無咁大，好似諾域治咁就含得撚
數據唔係一目了然反映現實就梗，咁未有波踢嘛，係講呢d架啦

呢場都幾癲

On this day 2014 📅

Chelsea U18s 5-3 Fulham

Chelsea came from 3-2 down in the first leg to win the FA youth cup 7-6 on aggregate. 15 minutes to play and we needed three goals... ⚽️⚽️⚽️

Goals from @OfficialColkz @HOUGHTON_J, Sswewankambo and two late @DomSolanke goals

Chelsea team :@mitch_beeney1, @FankDabo @ABChristensen96 Clarke-Salter, J. Dasilva, @HOUGHTON_J @kaseypalmer45 @rubey_lcheek @DomSolanke @OfficialColkz C.MusondaSubs: Ssewankambo, @bradcollins5 @izzyjaybrown, @Aina2Ola, Christie-Davies.

Highlights of the match...

懷疑人生。。。
j5 用埋"phenomenon" 黎形容安

佐：你試下過阿狗，我 立即 屌你老婆

反佐了

迷安大佐

迷安係咩玩法

無論領隊,球員,隊友,球探,球評家點正面評價安
連登車迷都會話自己先係真理
其他人讚安=藍屍讚政府

反安不嬲都活係自己世界

想留隻巴西狗做伴姐

少數派

反安：我們真的是少數嗎？難道迷安是對的？

其實而家有個問題 就係班友出曬面想留安
如果安真係走 啲球員會唔會怪林伯 搞到好似對干咁 擺到明玩野

係唔係終於有波睇

休左段時間 傷兵係唔係可以全部出場
FULL TEAM 上陣

大哥 三年約點俾啊...
連呢度班迷安都覺得開三年約俾佢係on9啦

已成廢人

其實安今年相比近季已經踢得唔錯，不過三年就.....

個重點唔係話要俾佢 係已經預左佢走 但係班大帝會唔會又扭黎扭去先係個問題因為雖然呢班係新仔多 但係大帝文化係車真係代代都有咁制

tam同大袋好快做新一代大帝

反安肯收皮未?
迷安又贏

車區日常

大袋由續約果下已經注定係大帝

未慢慢迷囉
佐狗吹撚到佢現象級球員
一個現象級球員7季英超加埋入得33入球31助攻
以今季為例隊波低潮佢影都無
成日吹撚到救世主咁
隊波以加無需要個有入球助攻能力嘅球員
佢做撚到咩

一個翼鋒球員要平均433分鐘先入到1球
461分鐘先1個助攻
中場已經入球能力低到咩咁
班迷安仲可以吹到入球唔係翼鋒應該要俱備嘅能力
以後有柒頭安上場嘅比賽不如唔好計入球分勝負啦

上兩季唔出安可以出邊個安數據係差 唔通其他又好勁？

咁未續約囉
捧隊波唔係想隊波進步
係想隊波球員累鬥累廢鬥廢

反安好嘢

講上兩季講咩續約 買到辛祖買到勁人咪dum撚咗安囉 事實係仲未買到人咁快就賣？ 垃圾高層又唔快啲買人 咁我點支持得落唔續一個有經驗球隊既老大哥

以加係要續3年先留呀
續得佢即係最少要唔上唔落多3年

續完下年都可以繼續買人㗎買完咪賣安囉

成撚日吹撚到無左邊個會點
今年11月開始柒頭安都係到呀
佢有冇幫到隊波脫離低潮呀
20場有17場0入球0

利申翻唔係迷安 只係曼治同大袋感覺仲未夠成熟可以擔正 柏度又走 的確需要一個有經驗既人帶住

咁你點睇今季11月隊波開始廢
佢就跟埋一齊一廢就廢左廿場
佢真係好有經驗隊波一廢佢就20場其中17場0入球0助攻 無左佢點得

不嬲支持追清

呢d場均得一球goal involvement嘅垃圾未夠班
都係安仔好！

New Kezman

唔使咁激動 佢廢同有冇經驗係兩回事 教練踢波渣唔代表唔識教人 相信佢一個既人工唔會對球會有太大影響 咁未有世界級球員加盟之前點解唔留住人先反而咁快清？
利申唔係盲迷安啲傻仔 純粹想討論下

亞衣踢多仔嗰陣都識飛

但椰狗呢條廢人打大賽都有表現

咁就要睇下佢踢英超點喇 話曬連美斯啲人都話佢踢唔掂英超 如果耶子有料到就即刻bye and thx willian

我好激動呀
咁做咩仲踢波
你吹到佢教人踢波咁勁
佢直接轉做教練啦咁

咁激動咁冇野討論到

唔買翼同留安仔我覺得係雞先定蛋先
但係好大部份係因為撚狗想留安仔，所以覺得唔需要翼

要幾憨鳩先會話比一個32歲退化中嘅翼鋒3年
真係講到到時賣話賣就賣
過幾年非英人位仲要越黎越少
仲話續到去35歲

好彩有marina守住關鍵一席！
俾撚狗揸旗續撚咗安仔啦

美斯打英超隊易過食生菜

而家唔係打fifa 唔係話一個球員能力值低就冇用 基佬想走 柏度走硬
我真係想像唔到一隊波可以一個前線老大哥都冇 安或者真係好渣 但係重點係隊波根本冇人 續三年係好on9但係有用

佢哋講既係踢英超唔係歐聯對 不過唔係重點可以唔理

Can Messi do it on a cold, wet, windy Wednesday night in Stoke?

你究竟知唔知自己講咩
想像唔到咩11月開始未有板比個傻仔睇囉
有經驗隊波廢佢就廢足20場
咁佢d經驗究竟用左係邊我想問

追清

都可以話有經驗隊波都咁廢 冇埋會點 呢樣野根本冇答案
你一早假設咗安對隊波毫無貢獻 咁討論冇意思 除非你肯放低個假設先 我從來冇一早當安係有用定冇用 只係想討論下佢留低同走對隊波有咩影響

Luiz都咁就走咗啦 冇見到有咩球員玩野怪撚狗丫 而且安又唔係撚想佢走 係球會覺得續三年唔合適

同你講都哂氣
你覺得續個32到35歲無影響
仲話到時賣未得囉
係咁柒頭安咁撚得閒死要3年約
真係以為世界圍住你轉咩

冇得講 事實係安場外表現係點我地冇辦法證實
咁多新聞讚安我相信佢訓練果陣態度係專業 只係落到場踢就長期交唔到貨
如果安真係場外影響力真係咁高 又係更衣室可以穩定軍心 又係球員榜樣咁勁 呢啲嘢球迷睇唔到嘅真係冇得講
但係單論場上表現嘅話比我就真係一年都唔續 真係睇唔到英超邊隊會開3年約俾佢 最驚佢英超冇offer之後忽然轉軚話續2年

完全想像唔到前場冇咗巴舒亞衣隊波會點

完全想像唔到後場冇咗蘇馬隊波會點

夏狗 古狗
都話走就走
柒頭安你同我吹到走左就世界末日咁
唔該慳d啦

親切的安已都變陌生

冷靜啲組織下自己想打咩先

純討論下唔知你點解咁激動 但作為一個車迷我點會唔想隊波有進步 而家面對既情況係唔似會簽到世界級球星 前線兩老準備走 淨低既係一班後生 而一隊波必須要有老有嫩先會好 所以喺逼於無奈既情況下我會支持續約(當然3年我自己都覺得太多 如果係1至2年我唔擔心會冇人接手)

除非簽到人或者基佬留多一至兩年 至於回應翻安有經驗隊波都廢足咁多個月 我只可以答你佢未夠班一個影響全隊 但有佢身為老大哥既作用
希望你明白我唔係嗰啲盲撐或者玩膠

夏古留到有邊個唔想留 根本兩回事 而且佢兩個走咗隊波廢咗幾多有眼睇 睇唔明點解會拎佢兩個既case嚟講

我諗你個人應該好易激動
我都好想知我激動左去邊

又係你自己頭先話自己好激動

你頭先先認完

仲有你真係當賣買球員
柒頭安就係想長留倫敦先要續3年
你真係當買賣球員係單方面
球員無話事權

呢樣我真係唔知 有冇source？

韋利安(35歲）

係人都知高層一賣一買啦

續安仔咪等於唔會簽新人

癗狗個地位咪仲高

如果有機會簽到即食勁人咁我就唔支持續喇

神將Boga

不過續安我真係寧願15m簽返boga

未入黎見到有75個新留言都估到少少

我反boga

世界大戰抹黑宇宙了

Pressure即係點

15m簽boga不如集中培訓odoi同美隊

Boga > 辛狗

又係呢個論點

兩隻廢人

安仔走還走
真係過熱剌嘅話證明佢根本無care過車

Daddy

英冠有2億鎊要英超幫手填

依家重開又死, 唔開又死

英國車狗 Boga>>Sancho

支那狗搞到餓波餓咁耐

英冠本身都好大獲啦 咁多隊都超支想搏升班

連英超都有幾隊話捱唔住

最on9似乎係嗰條不論原因完唔到季就要賠錢嘅條款

Mertens now no.1 target

1月Lampard已經想搵Mertens 頂 Giroud
因為佢夠經驗 + 肯要短約
幫到手又唔阻後生仔上位
加上1月份球會選擇唔多 其他target簽唔到又急住要人
所以先考慮Mertens
但佢想踢埋呢個球季先走 所以reject車
本來夏天唔會考慮佢 打算追返後生top target

再次變no.1 target原因

1. 可踢前鋒+翼
一個人頂晒Michy, Willian

2. Cut budget
自由身+ 廉價球員優先考慮

3. 夠經驗
取替Willian更衣室角色

所以有機會係 2 ins 3 outs
Out : Willian, Pedro, Michy
In: Mertens（頂兩個位）+ Ziyech

球會本來想係翼鋒呢個位簽big name
但呢個轉會窗唔太可能 （cut budget)
睇下搵唔搵到bargain 得黎又高質素
同埋賣人收入有幾多

另外Loftus-Cheek復出
Mount 會多d踢翼鋒
變相球會未必會係呢個時勢下買翼鋒

屌姐係無辛祖了
咁left back leee

人地曼就有本錢趁火打劫掃貨，車狗就5000萬budget 算鳩數

可以Welcome定boga

Welcome Mertens
唔洗再為安囝勞氣啦大家
btw 鷹知唔知安囝想去邊

獌都cut budget
今個轉會窗隨時所有big name留隊

左閘都唔買人？

阿/熱
單眼佬都知啦

世三筆錢真係變左防疫基金

今年仲有morata果50m...

補強位置：

後備GK: Caballero out / 續約做third choice
左閘：Emerson out
前鋒：Michy Out
Winger: 已有Ziyech + 如果有免簽/loan/bargain 人選 先再補

其他位置：
正選GK: Kepa 位置穩
右閘； 滿意
中堅：Unlikely + Ampadu有機會留
中場：Gilmour上first team / Cheek復出 / Kante 留 夠人

無野好講

聽落猛正選咁穩陣
左閘唔買人？

咁姐係好大機會summer transfer 買Chilwell and Mertens 了

中堅：Unlikely + Ampadu有機會留

幾期待Ampadu表現,係德甲好似唔錯

下年可以繼續睇閪波

無出過場wo

好似後備上場表現ok?

丹麥女孩喺德甲都好勁

Gilmour係一隊出場時間好似仲多過乞衣頭 唔好咁大期望住

幾有道理

sancho冇了

飲水機守護神

之前傳緊emerson換Alex Sandro

Mertens聽日都33

下季繼續性感防守

Cut budget好想再俾人屌金錢足球

世三加達都差唔多200m
扣左椰子40m
仲有160m
去哂做防疫基金

伊巴 35歲踢英超 一季28球
西瓜 31歲踢英超 14場5球
俾啲信心mertens 越老先越勁

免費 肯短約 肯後備 前場萬金油 真係冇野好屌

Michy有冇邊間球會報價

Bundesliga is set to return on May 15th. German government and the DFL have reached an agreement that the rest of the 2019/20 season is played behind closed doors and under strict precautions. [reuters,🥇]

呢到成班ching一早估到，所以話西女人永冇死錯人

梅頓斯我有信心呀純粹驚訝佢咁快33 同齡嚟計佢fit過柏度同安 不過意甲又唔作得準

睇國家隊

基本上冇預有big name所以我先支持續個經驗佬 事實證明佢有機會留既原因都係有經驗而家有第二個肯簽短約咁佢就功成身退喇 bye安囝

不過我轟比利時人唔係25就係廢

走咗之後會勁

如果鏝上訴失敗,KDB會唔會去皇馬

我地連登車區夾錢買佢走啦
做車路士官方小丑又得，電競選手又得
總之唔好再掂到個波啦

切仔抖左成年

睇嬌魔都幾好睇
仲有conar 回歸
人多到爆

撚狗係咪睇得太多English game
下季想復刻2-3-5
所以唔補中堅

邊個做斷腳嗰條友

問題係而家中堅位連買件wllm都要同獌鏝爭

1個頂2個
西女人表示又慳一筆盤數靚靚仔仔

話說西多去咗邊

好想睇波呀

Plz come back to us

姐係最後又係買mertens加chilwell就算明明應該賣hazard morata個到都有啲錢 又cut budget

你思路係 有機簽即食 咁放安走
但西女人係 續到安？ 咁唔簽人lu

你明唔明分別好大

我明呀 不過我係以球迷角度所以咁諗
啫係我支持與否係建基於西女人打唔打算買人 我唔係喺佢角度出發

唉，呢個夏天希望簽到hikami，mertens 同埋續安二年就滿意

簽到mertens唔使要安啦

cut budget

33歲25都由佢啦

覺得有Chilwell 太天真
cut budget之下應該係得窮人版咋

左閘又永續牙朗so????

一係就照續安3年
第一年就球員身份，第二，三年就要轉做助教
反正林sir咁迷安，做助教佢都happy, agree?

左閘Emerson out咁邊個做替補？
又AZP?

RJ傷咁點算？
係咪要重召legend Baba / Dllm?
我地冇咗林仔啦已經

u21冇咪u18總有幼齒

Ian maatsen

咁事實上提供唔到轉播服務梗係要退錢既啦
你英超/英冠唔撚gur咪追共產黨囉

中

拜狗一年就輕鬆replace洛賓刀疤
我地d左閘前鋒幾年都仲係咁柒

翼鋒又要平又要有質素
食屎啦臭閪
唔撚洗煩喇, 回購Boga啦, 夠晒平

而家已經比冬季貴咗

車仔啲高層越嚟越閪

人地拜 德甲d 人任揀

我地車係咪英超d 人任揀先

英冠都未必得喇 英甲可能有機會

都唔係淨係德甲
Sane Gnaby Alphonso

支那狗害到冇波睇不特止 仲要人都買唔撚到
屌佢老母死賤種

你cut budget 姐，其他隊無咩點cut ，獌仲買埋Sancho

一陣其他隊照洗大錢買人你就知問題出係邊個到

平衡型

Who need Sancho when we have Boga?

拜狗點同，個個德國人都爭住幫佢哋含
仲要有好多都係自由轉會，一蚊都唔使畀
想要咩基本上任揀，你話紐亞老開始跌Watt咩
下季有個Nubel自由身過嚟

最需要洗錢擴軍補強既時候cut budget
睇黎車路士黎緊會正式沒落做中遊
班青訓成到材都應該留唔住

有無人睇返，覺得希古恩無想像中咁差

近年車仔眼火爆廢鋒：牙衣》女人達〉王子

至於花膠柏圖出場太少唔評論

所以根本無得同拜比 好多都追撚含

加上係德甲都算半屈機 袋住半隻盃踢咁

有邊個球員會追我車條撚含

係cut budget既情況下買人

與其話係補強

倒不如有d位既球員太垃圾 以家頂唔順啦
換d差唔多級數既入黎頂下就算

左閘你估會肯洗錢買Chilwell咩
咪又係搵個平平地 咁級數可以同emerson差幾遠
班球探教練又唔係好眼光

之前傳Emerson換Sandro

唔係上季話再買拿仔啲人要加addons?

#askhawks

佐仔下季係留定過祖？

唔係話唔fit林伯體系？

佢做球員1x萬週薪
佢會同你做助教？
真係以為佢好愛車咩戇尻

前鋒位係咪真係有搵Wenger隻猁狗？

咪撚戇尻
肯定隊隊都cut

Next Season line up
美國 阿巴 梅
師爺
切 簡

逼搶

佢係想留係倫敦姐
為左小朋友 留係倫敦非常正確

係佢就簽尻咗兩年約啦

獌

差個新球場
我地就可以正名自己做新阿狗

Sancho done deal？

我哋賺錢真係好廢

屌Morata Bakayoko Michy Emerson 啲錢去哂防疫到
仲有世三

淨係睇呢堆數字根本無意思，個個淨係得cash 咩，
鏝比阿狗低已經fail 左

會唔會有球隊唔掂降價出售某啲人

仲有熱狗
起完球場負債咁高應該收硬皮

不過我哋19/20條數就會靚仔好多變咗net spend之鬼
18/19 買人條數160m要油王爸爸bump二百幾m水

小心啲講
啲拜狗好撚惡
次次公海有人講拜拆骨 食物鏈
啲死拜狗就會衝入去屌人
話你冇睇德甲識撚
又乜鳩叫你比例子拆左邊隊 搶左咩人
叫你睇financial report
拜簽既人係有比錢

痴撚線

車迷又中伏了，安其實係loyal to londonnot chelsea

on9
咁頭套狗為咗倫敦去阿你會唔會話佢唔愛車

你班撚頭已經反到有埋前設佢係25狗
我就會根據呢幾年佢為車都叫仆心仆力
青訓冒起都肯教佢哋(有冇學壞師就另講)
去覺得佢除咗愛倫敦都對隊波有愛
不過同你班盲反講理據都嘥鳩氣

頭套狗同安狗一樣得唔到佢哋想要嘅野
(前者正選位,後者三年約)
但為左倫敦一樣去rival
會唔會有人話頭套狗唔係愛車
由到呢一刻安狗都冇話搞事hea踢迫球會俾三年約
走得好好睇睇都有得屈鳩佢對隊波冇感情
全部盲反狗快撚啲死啦屌你老母臭閪

實力上分分鐘連人地個青訓左閘都換唔到
FF下得啖笑算

到最後
去阿熱:屌死25狗淨係愛倫敦rival都去
去疤:屌死安狗講到有幾愛倫敦原來又係假

咪話我話你班盲反最後佢邊隊都有得屌
唯一就係留隊硬食佢唔想要嘅合約
不過留低又係會俾你地屌阻住買人同後生上位
最好安狗就即刻死撚左去就啱你哋心水

師兄, 我潛陣水先
feel到你陣間會1打10

完約唔使買

被害妄想症
我話知佢去邊隊, 佢唔好再留係度就得

cut完獌狗都會買到Sancho

算啦 唔好理條傻鳩

對佢地黎講 買sancho可以打造朗尼之後既英人icon
商業價值好大 老閪都重課

討論下左閘ok?

唔想日日敍利亞

人地fan base大
講緊90年代開始稱霸

養左成堆2x - 4x歲既fans
講market營運輸比人真係好正常

你唔理姐
official左去邊隊之後咪睇下有冇人屌囉
上面已經有人未走就屌鳩佢扮愛車啦

Bayern replaced Robben before we did .

屌你老味見到呢句真係

驚中伏戴定頭盔姐雷狗一役已經冼到一大班車迷訓哂係地，隨時走左反枱都唔奇

利申：覺得安係忠心，但始終要睇埋佢走左之後既言行

唔好學似啲25咁 走咗之後話新球會啲訓練勁過車就得

未落場先錫章

"安史之亂歷時八年，雖然亂事最終得以平定，可是很多後世史家均認為安史之亂不但是唐帝國由盛轉衰的轉捩點，而且對中國後世政治、經濟、社會、文化、對外關係的發展均產生極為深遠而巨大的影響。"

"安狗之亂歷時七年，雖然亂事最終得以平定，可是很多車迷均認為安狗之亂不但是車路士由盛轉衰的轉捩點，而且對車路士在往後爭奪歐聯或英超均產生極為深遠而巨大的影響。"

Michy有冇邊間球會報價

實有球會要
佢入球效率數據其實幾top

佢上年定價around 30m
依個時勢+最後1年約
最少要打個7折

唔賣俾多狗真係on99

50m都唔賣

去熱狗既話真係接受唔到

如果去熱狗嘅 body check都慳返
不過當年佢都係因為daddy上車 依家跟daddy去熱狗都唔出奇

佢咪去囉,又唔係勁
咁都接受唔到

雷斯去阿狗都係屌佢臨時走人, 冇時間搵人頂姐
結果去阿狗成日爆炸,大家咪有得笑囉

支那狗搞到山狗唔嚟 變咗食煤頓屎

雷狗得唔到佢想要嘅野
(玩長傳急攻)
但為左倫敦一樣去rival
會唔會有人話雷狗唔係愛車
由到佢同撚伯反面嗰一刻雷狗都冇話搞事hea踢迫球會俾佢走
走得乾脆俐落都有得屈鳩佢對隊波冇感情
全部盲反狗快撚啲死啦屌你老母臭閪

改咗名都認到你雷狗契家佬陣徐啦
完季約滿同續約兩年31號先話走實係有得比啦

其實完全唔明咩叫雷sir走得急冇人頂
撚伯咪又係玩幼齒
而家坐擁四大中堅

你諗下熱狗點睇 指住章走去果度踢

你咪又係安狗契細佬

諗起80M賣唔出黑世三俾疤

痛不欲生 拎黎抗疫都好啦

好耐無見佢

早排入過嚟話再示威冇用

我地賣夏神既時機咁靚
袋左成億磅都要cut budget
除左marketing, 營運
轉會操作又輸俾人

呢兩個轉會窗幾好

而家咁嘅環境邊隊唔使減預算

會唔會有人話雷狗唔係愛車
屌你老母咁都講得出

成日拎水貨嗰一億嚟講
講到球會好似唔使錢營運咁
收一億就真係可以放返一億喺轉會用咩
唔通真係吓吓靠油狗注資咩
同埋係撚狗冇咩人求，轉玩青訓
睇吓連中堅都唔肯買啦

25 confirmed. 請躝

安狗可以收一收皮先

今個夏天買唔到一件頂級球星(eg sancho)
可以年年爭前四
J青訓、財政狀況、薪酬架構
同冠軍無緣
正式阿狗化

條友踢車咁多年，撞板多過食飯
真係叫踢得好少少真係干一三中堅
有左右中堅可以幫佢補位
前面又有世界級防中頂住
等佢唔可以亦唔使成日標波
其他時間都柒柒吓咁，又鍾意扮派路

How about sancho?

剷草.gif

當年佢係巴黎碌返黎就好明顯係愛黎
呢樣野又唔可以否認

俾人ban咗個咋
試下冇俾人ban嘅夏天賣走世三入乜人都會屌到上天花板
冬天完咗都仲係繼續四大中堅，豬蛇擔正，唔係武肺搞停咗個球季啲人傷q哂一早落咗去做6弟

大家俾bias蒙蔽咗理智啫

仲記得雷sir歐聯決賽射第二球十二碼
一支箭咁飛去死角
幫車仔追返一球止止血
冇呢球點會攞到歐聯

仲記得雷sir踢psg一頭頂瓜摩狗
嗰種吐一口烏氣嘅剷草慶祝，大快人心
同雲尼亞里帶李城贏咗摩狗嗰場
之後嗰晚摩狗黑帽蒙頭二度敗走史丹福橋嘅情景
又係令人振臂一呼再三回味

雷sir is a true legend telling a heroic story.
We should treasure him as much as we can.

咁撚樣都講得出

唔撚好痴線啦，射球十二碼都吹奏到雷斯咁

咁你咪叫你個柒頭安簽撚左張2年約去囉
咁柒多野講
依家係邊撚個心頭高冇3年約唔撚簽呀

你同佢認真

係咪傻撚咗係咪第日雷狗頂死林狗都大快人心？乜撚嘢車迷嚟

究竟係憎摩狗定太愛雷狗？

派清成日話簽唔到Sancho就收皮
之後就話睇吓獌當年簽唔到水貨柒咗幾多年
獌近年咁樣其實唔覺同簽唔簽到水貨有咩關係

迷雷不迷車

放心
我迷雷又迷車
係終極反摩狗啫

Proud to say that I'm both

自從迷依都有之後就唔覺得其他野有乜奇怪了

咁快吹到sancho係頂級球星cls

上年夏天只係冇機會獻醜
冬季就開始黎料

好彩以家鷹仔幫大家打定個底
今年夏天要cut budget簽爛銅爛鐵
唔係到時屌得仲勁

要重建皇朝就梗係買齊 sancho 包皮 halland mbappe 洩慰子 都係sub

安去阿/熱有咩問題 反正睇死佢冇表現咁佢去阿/熱咪仲好 到時同agent luiz一樣變agent willian咪仲開心 如果安去熱狗我只會因為冇得再唱he hates Tottenham唔開心

We should treasure michy as much as we can

屌你老母武漢肺炎

極其量你只係想講雷狗好波
但係唔係愛車，又剷草又nice weather都叫愛車？

遲早都變廢人

19歲歐洲五大聯賽第一個10+10喎

會覺得好可惜係因為我地以前有夏神
由promising young talent變左做一人carry既世界級球員
以家車係重建期 大家都想有個有能力潛力又後生既球員去carry隊波 快d重建到 而唔係買堆三四線番黎填補

150M拎左去抗疫

Sancho

Ayi

Moses都有人迷

潮文黎？

近幾年德甲轉其他聯賽啲攻擊球員有邊個上到頂級
佢係好有talent既，但依家講到頂級真係太早

迪布尼

屌佢本身係車都好有talent
講起就嬲屌你老母摩狗

辛尼 不過佢唔算頂級 一線中尾二線頭

陳豪起碼風光過一季，係真係有貢獻個隻

kdb sane 法明奴 auba son

安仔識做喇，完約前同marina打個車輪tum得佢開開心心，分分中6年約都有得簽

遲d獌狗買左sancho
好快會有好似「辛祖是誰？zllm 才是真命天子」呢類潮文俾車迷瘋狂打J

No no no
你地咁啱get錯咗
我係憎摩狗憎到一個點
任何一個車仔球員或前車仔球員或前領隊
對住摩狗入波贏波我就最excited
而咁啱我撐雷sir得黎佢又隊冧咗摩狗
再咁啱當時摩狗又教緊車仔咁解啫

而家任何球隊任何人贏鳩熱狗串鳩摩狗
我都會剷草慶祝

賣 Mata 最撚嬲呀屌

傻撚咗車乜撚迷 我夠憎摩狗啦 但佢教車嗰時我一樣撐

cesc自己tweet同撚狗打交

佢off topic到離哂罩根本無人care
唔駛理佢

浸契家佬味出晒嚟

我地車區最多契家佬

垃圾車唔洗諗
一定買唔到

Bakayoko 同 Michy
係可以離隊 同 sale value 最高果兩位
呢筆錢好緊要

ok 即係賣唔出
可以含撚

話說雲加慢慢行入場嗰下幾型

柏沙歷應該都值啲錢
阿特蘭大會唔會買

土超612復賽

佢兩個勸交變打埋一份都唔使紅

想就一定想要
唔知佢地budget幾多
15m 唔知肯唔肯比

Moses 都要走
得返1年約

國米有12m 買斷

但國米未驗夠貨
同埋cut budget
應該會壓價

干地：件貨有問題

今個轉會實冇人接，賤價就有機

Batshayi 25m
Bakayoko 30m
Palisic 12m
Mose 8m
Emerson 10m

=85m 合唔合理

投降喇真係唔夠意假班爛命乞衣玩簽人永遠都係借到你完約然後屈水魚價or免簽永冇買斷呢回事

有冇Ching一齊迷古亞達度？唔小心印左佢波衫

Wfc
賣到幾多錢都只會全部做防疫基金

根本唔應該再同意狗做生意，亦唔應該再請意狗做教練，蝕既只有自己。

Zappa點

夏狗

口罩都唔識戴

分分鐘成世仔第一次戴

拜仁40m簽左Sane邊有得比

Bundesliga is allowed to start in the second half of May. The league can decide the date in the time window itself. Here we go!

德甲15 or 22/5復賽

咁平

Thank you and goodbye Kante

挽留

咪講埋D唔吉利既野

係woh

已成廢人到冇人再提

以為佢一早走左

sane 都唔算頂級咁邊個先算

點解搞到好似好窮咁，明明已經賣左好多人

比我送去中超都唔益班乞兒

emerson 唔止10m 下化

係羅馬成季踢左10分鐘
傷Acl

我諗都係loan
大傷完未必有球會肯take risk 直接簽

Cut budget cut到意假d乞兒咁

假設賣到，又會有咩分別？
會肯買辛祖？
定賣唔到連lb 都唔肯買

巴鳩去鈀
衣狗去西咸

應該唔會壓到太低

其實賣幾多 都係mertens only

沙包上季都風光過
歐霸勇救垃圾車

6:0世紀遠射

一開始我仲以為沙包會好岩踢干爹實系
點知都係左朗右摩 不可缺一

加埋Boga

我估飯狗會追撚含

撚狗應該吸到班 英格蘭二線兵
借車狗做踏板入英格蘭國家隊

傳奇巴仔 XN

Grealish
Rice
Ben White

呢班應該想含到撚狗傻

We need this guy
Plz dun go

周柏豪呢啲奶共去獌做狗啦屌

好唔開胃

你見Chiwell呢啲唔會含撚狗
基本上無大傷都坐穩未來4年英軍左閘嘅位

幾時嘅事

用返你連登個名
Part of the journey is the end
拜拜衣狗

We need himone of the best strikers in the world

德甲都復賽啦，英超應該都唔遠，睇下安可以踢多幾場就告別啦

坦白安一定唔係最好嘅一個，但係比佢差大有人在，問題就係佢太雞肋，佢鍾意去跟摩佬就由佢去，去到熱狗下場同夏狗雷狗差唔多

與安相遇 好幸運
而我已失去為安淚流滿面的權利😭

Most key passes in the Champions League this season:

🥇 T. Kroos (@RealMadrid) -- 22
🥈 Willian (@ChelseaFC) -- 19
🥉 D. Parejo (@ValenciaCF) / J. Callejon (@sscnapoli) -- 18

今次派艾狗出去出醜

屌，明明前兩日係話出嬌狗㗎喎，點解變咗艾馬狗

佢可能踢告別戰

艾馬狗睇嚟有玩開，可能唔駛輸

屌你個老味左路放題

似番佢本人

好似改左名做杜拉格西

屌你終於破蛋

一燈大師 已贏

撚到格雷躁

單刀咁都炒

美國狗

3 1 終於贏

挽留艾馬臣

安！！！！！

Emerson stays!

屈福特條友都幾廢

秦利好型

撚狗型好多 成個boss咁

a高屌你好似啲打手咁

宜家班幼幼真係唔會有個種霸氣嘅感覺

上面張相同而家班青訓年紀都唔同 遲下大袋可能真係好大袋

佢xx場入得xx球 好心收皮啦

有冇清講下馬路達10年勁到咩level

一線尾，佢唔係好似洛賓、世三咁可以一人救世，但係左邊同a cole杜奧巴好夾

Emerson = Legend

真心，Robben 踢車個時都唔覺得佢有Hazard既級數

好扭既跑狗而已

其實佐仔係咪大機會翻意大利

NO

玩留

Sorry係咪老鼠覆左 block左睇唔到

留低做我車電競大使吧

Block咗你就咪理係咩人啦
又要block又要八掛

但除咗摩連奴之外
意大利教練幫車仔贏得最多冠軍

終於搵到最佳位置

贏fifa=贏關公=多sponsor=有錢=唔洗cut budget=簽big name=簽sancho
Emerson可以幫車簽sancho
Legend emerson

Strong hold 艾馬臣等佢晚晚同山曹打機

覺唔覺得「Legend」呢個字用得太濫 已經冇哂價值

車區手足行得太前

傳奇巴仔
傳奇馬迪
傳奇古圖
傳奇雷斯

真， 得安同巴鳩配得上

車路士電競隊正選

你再講你都係分身

傳奇巴仔一腳改寫哂成組形勢

傳奇dxxxxxxxxx

仲有堅尼地
國際反支先鋒

真, 呢個要永續, 養到佢老死為止

原來大部份外借大軍其實係like車呢套模式

條友去左邊

根本三贏
但總有青訓撚覺得咁樣係唔俾機會=.=

賣佐肯定出事 千祈唔好呀

佐高缺一不可

起碼唔使做執波仔

青訓角度，踢得掂既上位，踢唔掂既大球會出去容易D搵下家
球會角度，有人養仔，唔使自己教，搏得掂十個八個賣出去都夠養成隊青訓大軍
呢種青訓經營模式根本好撚神，點解青訓失敗左咁多年，好大原因係轉教練轉得太密，青訓訓練同陣式都係跟一隊，咁細個就轉黎轉去咪周身刀無張利，呢個教練揀完1個上黎，下個教練又唔岩用

篇文幾好睇

好撚好睇又多元化又詳細
由球員視點出發

forever a loan 要成套 youth system 做得好完善
球探，數據分析，有heart，仲要有一定人手/技術去 follow up 所有幻幻

Slk=real.259

同埋質素先最緊要
上一代青訓得ake切狗天神見得人
依家呢代唔係冇質素但運氣佔好大因素
青訓撚就下下都ff啲細路係神童
只要俾夠機會就tomori都變vvd

Anjorin Broja

諗起slk
屌你世青金靴
現實廢到仆街

呢件當時以為會好可惜，點知

其實佢太撚急啦 好似tammy仔咁借幾季 一步一步黎可能差好遠 不過都抵 反骨仔 係都要走

擦下撚仔鞋 去英冠刷下數據
而家分分鐘佢坐正

而家變左人球 掉來掉去
仲衰過衣狗 應該好快就賣走
唔知去左邊

所以譚仔係有啲運
撞正前鋒缺人+transfer ban
如果唔係我諗佢應該要借多季英超證明自己

仲要而家爛鳩都炒貴晒
同撞正孤寒度縮西女人

天時地利人和

譚仔表現算唔錯啦，希望下季可以少d 傷患，唔會成日爆旋陀螺咁

屌 辛尼先4000萬

大傷+最後一年+紀律問題+支那肺炎

想佢黎垃圾車

屌比多3000個佢啦

比多＄3000 都應該嫌貴

德國仔點都想去拜仁
垃圾車點會爭到

鏝狗都唔會放辛尼過黎喇

其實垃圾車買人眼光真係....
係近呢一兩季先叫好返少少
不過睇怕今次又簽堆垃圾返黎

只要曼買唔到，車無我都好滿意

車仔再出發大聯盟成員
Sancho halland mbappe

【Now Sports】車路士主帥林柏特認為，未定復賽日期令球隊難以為球員定出訓練計劃，即使落實何時復賽，球隊亦需經歷猶如季前熱身賽的階段，屆時需要3到4周方能回復作戰狀態。

林柏特（Frank Lampard）認為現時難以為球員安排適當訓練：「對己隊而言，最困難是你不知道何時復賽。我們一般會習慣為下星期的比賽作針對性備戰，因此現時很難做比賽準備。到底要給他們多少訓練？因此隊伍需要作出調整，我們已經讓球員休息數周，期間只與他們保持聯繫。那不僅是一個小休，球員們大部分時間似乎都只坐在梳化上，沒有一如既往的活躍操練。」

「所以唯有待我們歸隊之後，才能實地觀察並知道球員們的情況。聽聞復操後一開始只能作小組訓練，由此作為復操基礎再慢慢重拾體能，之後逐步提升訓練強度。我們需要猶如季前熱身賽的做法來提升狀態，大概需要3到4個星期吧。」林伯補充。

Welcome Sancho!

冇左安嘅車路士=冇左家駒嘅beyond

夏神走你地班迷安都無咁大反應
飲水哥走都等於無adam levine 嘅maroon 5

點解仲有人覺得迷安係認真迷

咁車區內戰咁耐都係假嘅？

因為迷安即係反安 車迷愛恨分明 愛時愛 恨時恨

安今時今日喺車區咁真係多得你班玩膠既唔少

我打fifa career 一開始都係買麥包皮finishing 99 速度99

Welcome簽咗人啦

Congratulations to #CFCU18 defender Charlie Wiggett, who last month agreed his first professional contract at Chelsea.

Chelsea will pay all cost to sign Jadon Sancho this summer. #CFC

【Now Sports】倫敦神偷趁全國封城期間，「光顧」林柏特的家具。

一場疫情背後有許多故事，有人出一份力協助抗疫，亦有不法之徒趁機犯案。倫敦就出現多宗入屋爆竊案，包括車路士領隊林柏特（Frank Lampard）和已故李斯特城班主維猜的舊宅。

據悉，林柏特位於西倫敦價值1200萬英鎊的豪宅遭「光顧」，失去價值6萬英鎊的珠寶名錶。這已經是該名宿第4次被偷竊，最新一次是去年12月，但只有這次被曝光。

不少名人也遭殃，其中維猜的舊居損失最大，損失高達100萬英鎊。消息人士稱：「相信這是一支盜竊團隊所為，據悉維猜家人感到非常傷心，大量很有紀念價值的東西被盜。」

我轟越嚟越多靚仔

依家d球隊應該會strong hold球員，好似香港property market咁，寧願放係到都唔會平賣俾你

閪女人依家鍾意簽啲靚仔返嚟做佢性奴

唔會
如果呢季真係void左
中下遊會焗賣, 之前炒到咁貴就係因為佢地有錢唔急放

最好唔好簽d nigga返黎，又要成日放佢去打非洲盃真係麻撚煩

力加又唔一定係代表非洲國家嘅咁

英法勁多

我地啲青訓都已經好多啦

外國車狗

話左外國好多痴線佬, 不過呢個應該唔係英犬黎

好多中二病 講d語不驚人誓不休既on9野

咁比我揀都係Left back 重要過cb 嘅....Emerson 廢到。。。

在最好時刻分離不要流眼淚

仲話咩體育救港, 屌你老母
仲廢過慢必同朱凱迪

咪又係抬撚走晒
夠鐘放飯喇霞姨

張圖真係港父個傻西黎？

偷圖黎

覺唔覺打唔贏人之後班粉喺網上俾嬲好撚柒

點呀? 諗住一個打10個呀?
你戇鳩都有個極限呀?

劉馬車咁款

同一段嘢apply落鄭松泰都係一樣啫，兩邊咪又係尸位素餐，不過係你就鍾撚意咁留意熱狗啲廢人咋嘛

咁你又笑鳩人體育救港
你又諗住佢1打10呀
同派狗一樣
口埋本土派堆但走去含泛民碌撚
你都算做得cheap

唔撚笑得?
人地冇話勇武, 你班熱狗就話開勇武

點撚知出到黎,隻左膠王同慢咇仲勇過鄭松泰

唔撚追擊得?我追擊開柒頭安咁耐都係咁

你有理據把尺一樣咪狙囉
唔係聲大夾無準就得
好似追狗咁list晒數據出嚟咪服佢

貼撚過啦,屌你老母
你班撚樣話我盲屌咋嘛

又嚟屈人做熱狗人地都冇講到熱狗做得好，係得你個傻閪反熱反到忽上腦啫

你長期忽上腦唔駛話俾人知，大家有眼睇

撐安果d不嬲都冇撚腦

學下一個正常評論應該有咩，唔好下下忽上腦二元對立屌老母就當自己啱撚晒啦

大家咁話啦
上屆投隻熱狗都比人屈做含撚派

岩喇,你自己慢慢睇啦

有時都唔識係有雞蛋定有蛋先，係因為你喺睇波時憎一個人憎到忽忽地搞到去評論所有嘢都忽忽地啊，定係你呢啲永遠二元嘅思維令你死都要為反一樣嘢而企喺另一面呢？

唔肯虛心學習嘅人可以講咩好呢？
OK，當我輸你贏晒，你啲評論高質到可以同希臘三哲相比

係啊，話今次以大都投泛民，唔投嘅人就話佢係熱狗一定唔係含撚派嚟

不過對於你呢啲會真心捧到堅尼地係反共人士嘅人嚟講，係得咁多架喇個腦，俾心機啦

呢個好笑
明明堅尼地只係個冇教養嘅巴閪仔

個回力鏢快到

入球數同助攻球已經話左比人聽佢只係2線球員

226場33球31個助攻

又唔似得夏狗可以一個引2,3個黎mark

我都廢事拎獌/鏝/猁/熱狗果d翼黎做比較
柒頭安只係值得同Townsend, Zaha呢d比

你仲好笑
你地玩膠就得,我玩膠就唔得

得啦, 總之唔岩你地心水果d就叫飯民丫嘛
投果堆唔岩你地心水既素人都係飯民,明既喇

「唔理，總之邊個反中共我就撐邊個」
唔知你係咪講過類似嘅嘢呢？

？？？
嚟啦嚟啦，可開始作嘢喇。你永遠就係咁，標籤咗人地做一類人，然後將嗰類人嘅comment入晒一個人數，唉

有咩問題?
佢屌鳩支那人, 咁我支持佢有咩問題?

唔通因為佢係MK仔身份,我就唔支持佢屌鳩支那人 ?
咁撚潔癖呀?

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

邊個作野先呀?
話我仲衰過含撚派丫嘛

早d承認 一國兩制係社會主義制度同中國特式資本主義制度咪算 無謂比大家咁多幻想

不如你自己睇返你上次喺度嘈投唔投票時你講過咩先啦，太多唔cap喇

死傻閪,拎住張咁既圖想鞭我

我話知你咩人,只要有屌鳩支那人呢個行為我都支持
仲要睇人咩身份

咩潔唔潔癖啊？事實上你係忽上腦當佢係反中共人士嘛

係呀係呀, 自己幻想就當真
你都痴痴地線

人地racist某種族，結果就係因為你唔鍾意嗰個國家大部分都係嗰個種族，就認為佢做得啱，你真係好funny

堅尼地>安

係, 有咩問題?
我係歧視所有支那人
呢個答案你滿意未?

同埋呢，你屈完人作嘢再用臭蟲論係唔會令你有point咗架，屌下人老母覺得自己見解好精辟獨到，喺現實世界或者真係會靠你大聲夾惡而疾到某啲人嘅，不過先唔論你現實世界係咪都係咁講嘢啦，呢度網上世界嚟咋，你喺電腦前面嬲到屌我全家我都唔會聽到你排聲架，算吧啦，俾啲水平pls

同派清比，人地起碼都會識用啲詭辯令到啲思路唔清晰嘅人有機會中伏，你就除咗人身攻擊外就nothing，繼續活喺自己世界啦

講到自己思路清晰
做人咁撚咁面厚

我只係指出你唔屌老母嘅話講嘅嘢係空泛咋嘛。愈睇得多嘢就愈會覺得自己無知，我就唔會claim自己思路達人，你都可以針對我講嘅嘢嚟judge我份人嘅，前提係基於事實先囉

又開戰

屌嚟屌去有咩用邊有人喺網上會認錯 一係心平氣和傾

個個都鍵盤戰士屌黎冇意思

根本堅尼地單野就冇問題(無論真屌定貪玩)，係柒在去道歉，重要道夠3次

大家唔好嬲
我地傾翻啲開心嘢

安仔值得3年約嗎

歡迎首輪發言

咪on9啦笑支那就代表冇問題？
笑支那你哋爽還爽
站在球會立場邊有得唔道歉

仲要球會喺反歧視運動咁積極

我哋身為球迷反支J佢屌支那當然冇問題
但跳出嚟睇邊有得唔道歉
佢事實就係racist左人

其實真係冇得傾大多數人都有自己既定立場，你點講都唔會說服到人一個小小既9 up forum都可以嘈到咁，所以呢個涉及真實切身利益既現實世界係唔會有咩和平和諧出現

佢換轉係笑香港人"Porra HK"
睇吓你會唔會屌柒佢
用自己民族對立意識去話佢唔應該道歉

堅尼地只係一個冇教養嘅巴閪仔
佢做嘅事本質只係racism
冇去到反支仇共咁高層次
亦唔係奧燒咁為人權發聲
走去j呢件事都算
走去屌球會道歉就仲惡過cctai

其實有咩所謂？
俾人用把口屌兩野就真係放碌鳩落去你屎眼度咩
駛唔駛乜都好似支那人咁拉到去民族面講

佢代表緊球會架大佬
Racism有乜可能話"屌兩嘢冇壞"就唔洗道歉

講兩句講唔埋就唔講架啦，咁得閒覆足幾頁
上網咁耐仲未明forum點玩法

仲要當時球隊就喺支那搵緊錢
除咗道歉之外你教我點做
出statement話你哋支那狗玻璃心咁都要嬲？

我講緊你舉porra hk 呢個例子
從來地球上會將racism 發大黎講只得兩種人
支那人同黑人
佢如果講porra USA d 白人直頭當佢鳩up
如果個國家/民族經得起考驗係唔怕人講

好撚過癮
一邊話自己被屈泛民狗
另一邊話自己被屈熱狗
兩邊雞同鴨講

即係咁，我話佢叫人含撚係因為佢真係叫人含，而且我亦都唔會特別label佢，係佢自己衝出嚟講人地屈佢，我咪會叫佢睇返自己前排講過乜柒。當然叫人含就唔一定係泛民，識大把claim自己本土派嘅人都叫人含架，唔通我又label晒佢地做賣港泛民咩？

但有啲人呢，討論前就一定label咗人先，然後就基於個label去反對人，簡單啲講就係攞個標籤做佢嘅論點去反駁人，好聲好氣叫佢學下點先係評論就覺得自己冇錯唔駛去睇下正常評論係點，永遠就停留喺最低層次嘅人身攻擊同屌人老母，佢喺現實世界咁做我都仲忌佢三分啊，一個癲佬殺人都唔駛坐監，但說穿了咪又係上網先會敢做

傾咩丫 約出黎隻秋啦

佢最尾仲要插幾下花

其實幾勁
不如轉打前鋒做低配奴卡古

低配版卡古達就有佢份

法國神衛完勝阿積士

車路士首席後衛

一陣又有艾馬狗睇

一遇到識玩嘅於見真章，躝啦

真係 上場都覺得佢啲操控有問題

揾個勁啲真喺咁難咩

3-0

3-1

Welcome Max Aarons

艾馬狗out

呢隻巴閪狗快啲躝

下季雲真高救世

冇左韋神既車路士 = 2011年巴塞冇左小白沙維美斯

南華有左倫右李咩都夠

講出黎自己有冇笑

推波無甩腳仲過到兩件再插完花射到其實好勁

如果佢冷靜啲推多腳先射 入埋就真喺世界波

我咪就係話陳肇麒無撚用
好多年前入場睇南華踢亞協盃分組賽
有條𡃁仔坐附近可以無間段地屌陳肇麒屌足全場
真係中氣十足

要降班了

JOVIC 已成廢人

隔離都可以傷兩個月

西女人又贏

西女人： 正，可以低價入

Welcome Jovic!

先貴價賣夏神 再低價簽高華 之後再平買埋jovic 一口氣還返摸拉頭啖氣

Welcome chilwell!

屌如果jovic hakimi一齊黎車

Kovacic會同jovic開片先

後衛黎講,入撚咗呢球真係前無古人後無來者

呢啲係兩邊嘅民族主義者炒作啫，球壇邊有咁多沙基利呀講真

其實宜家要有質素又唔老嘅中堅有邊個
除左rb 個 upxxxx

入來討論下。足球賽馬貼士

Zouma Tomori

Varane and Laporte

國米 Skriniar 25碎

Watford has become the latest Premier League club to shun the proposal of using neutral venues when the season resumes.

14 clubs must vote in favour for plans to go ahead.

Latest: bbc.in/35QFVnl

依家好似好似唔夠14票

國米 史堅
蛆 demiral

全部都起碼8，9千萬以上

平啲咪unai nunez, ake呢啲

有無內戰睇吓
好悶

拋磗引玉

Kristof

車轉會消息 可信性

外媒 >>>>> 親車記者

Cls
呃飯食

根本車內部都會放假消息呃親佢嘅記者，跟住唔聲唔聲咁買人。。

又25又碎 不了

自己人都呃

想問咁Chilwell呢？

可能管理層都唔知自己想點

女人心，海底針

Lampard just followed Dries Mertens on IG.

有冇話邊啲

Welcome!

躝啦梅狗

34歲
真係不敢樂觀

A year ago today, Eden Hazard signed off at Stamford Bridge in style by sending Chelsea to the Europa League final

Cls 個個都伊巴咩

個肚腩

肥到

今個轉會你預左係得呢d免簽/平價野

RB除左upxxx仲有另外一個後生法國黑人後衛
都幾勁

4大中堅 缺一不可

人地肥極都係英超首席球員

Welcome Bode Fallo-Toure！

who?

BLLM

新世三

白色衫太顯肥

李城土耳其佬

唔洗諗咁多
cut budget下,撚sir一定唔會諗中堅位

cut唔cut都唔買嫁啦

唔cut budget你都可以搏下借Tomori借走,補返個中堅
依家直頭唔洗諗

呢啲名就啱垃圾車簽喇

比起中堅，我覺得左閘，同翼先係急需補強既位

如果免簽到梅狗

佢同椰子算係好具經濟同實力既球星

由佢地扶值美國狗大袋上位算係幾好既plan

Sancho 應該都唔會有錢買

筆值拎曬黎補隻左閘同前鋒我覺得就夠

希望sancho 今季無人買

山曹：成波打機咁廢不了

有艾馬狗

第二場已經見晒真章啦

買Madison算啦
打機咁撚勁

James Maddison
Max Aarons
Declan Rice

Welcome!

啱 我地係英國貴族球隊 準備皇馬化

Royal Chelsea FC

肺炎前買定咗Ziyech
起碼對下季仲有啲期待
Marina

依家肯定連呢35m都唔會出

夏狗可以走，安仔可以走，Marina就萬萬不可
美艷動人智慧女神真里奈，車路士既瑰寶！

現實=剩係簽免費老野Mertens 過黎養老

西女人值得起返個銅像係球場
帶領我地由油王足球走到貴族球隊
請支持西女人

世3回家未

睇番拎英超好開心

唔知仲有冇機會再拎了

有臭閪一日就唔會有
之前食開以前老本

沙皮狗 法比 夏狗都唔係條臭閪買返黎
依家走晒 進攻上冇補一個世界級返黎
B-Z貨/綠葉/水貨就一大堆

OFFICIAL: Brighton have confirmed a third unnamed player has tested positive for COVID-19.

其實近一兩年我覺得算高質
高佐可以話係車路士少有嘅技術型組合打進攻真心靠佢地 係英超我覺得呢對中場一定頭三
CA係知道俾人禁同逼住玩青訓嘅前提下 幾好嘅選擇
不論能力 商業 年紀好fit我地所需要

佐狗係老細親自買同條老雞冇關係
CA 睇多2/3年先講啦
世界級依家一定稱唔上

Kovacic係勁 不過你同14年法比加斯對比
都好明顯差一截

點撚樣六月中重開

油狗要佢點管盤數咪咁管囉
如果你係唔支持而家呢套轉會方針，其實係要油狗躝先解決到
btw我支持油狗躝，成鳩日做埋d無謂好人，錢又唔係比得多，仲要俄佬比人針對

其實由佢肯開水喉時 已經覺得佢好多操作有問題
好似亂炒人同亂買人
但係佢肯科水 所以將好多問題掩蓋左
以家唔科水仲要用班垃圾管理層
只能夠講放手博一博先有機會重生

根本就搏老命
痴撚線

油王係行得前
依家成個球壇都跟咗極速換帥呢套
買人亦唔止睇能力係睇埋商業價值

要腰斬了

唔開=一定蝕錢
開返=有機會平平安安踢完 唔使蝕咁多
班球會大佬一定想開返

如果係中東油王出現之前，油狗呢套係好神，係慢慢將金錢足球tune去長久run隊波，拓展海外市場，再用青訓賺錢
但係有班阿拉伯佬出現之後，油狗獨力係無可能同佢地鬥，更加唔好話靠隊波賺錢自負盈虧

如果梅頓斯啲嘢譚仔學到就好

開返一個唔好彩下季都唔洗踢添

算係天時地利人和啦
佢個時諗緊點將d錢洗白
就食到個一水金錢足球

商業價值我諗你講緊費托啦
但其實佢之前有好多唔平既水貨 (例如：保拉路斯, 賓希娒個堆)
同埋摩一 肥安 助教韋健士真心冤案黎

保拿路斯轉會費唔貴
武周武好似直頭係自由轉會過黎

好似1xm 個時黎講等於以家3x-4xm到掛
仲有迪賀奴 胡禮 軍刀個d
以家睇番佢地真係好平

9m
賓希姆 薛維爾free +馬路達
個年根本冇簽過人咁滯

我記得04-06呢三季重課
但07-09就靜左 最貴應該係拉7沙哥夫
之後到11 費托雷斯先有重磅野

以幾年只買艾馬臣，baba,沙巴，阿朗，飲水，藥鳩
阿衣，巴克利 以到都差唔多兩億 得阿朗 沙巴有用
其他幾件都白逗人工 根本唔係無錢

仲有除左錢問題同埋班球探都係垃鳩圾
以前收購幾高質
連續買左古狗 夏狗 azp 雞曉 迪布尼
以5件加埋都唔駛1億

車堆買人list 除左得領隊要既一兩個，
其他全部都係球會啲心水格硬塞比你，根本無得揀，
以前就話姐，宜家堆人差到不得了

Barkley 根本就抵買
又盲反

又無視咗kante rudiger kovacic 佐仔

你話barkley廢都係踢車之後既事
15m買個後生英人大國腳根本冇問題

個年仲free 簽左pizza 佬

"In the Champions League, we had analysed Chelsea perfectly for the second leg, thanks to Simeone, he told us that Hazard was not following our right-back and wasn't helping the defence."

The match finished 3-1 in favour of Atleti and Turan believes it was down to Simeone taking advantage of Hazard's positioning.

"Our right-back Juanfran went forward three times and Hazard didn't follow him," Turan continued. "We scored three goals and won the match 3-1."

阿朗都唔差
唔貴+變陣打3中堅佢交到貨

沙巴係Zappa!?

干sir喺車狗近年拎到一次英超真係神積黎

我愛你，干sir

沙巴都叫唔廢
干二個季買嘅每一個都係垃圾
本身有r2 ，宜家都變埋廢人

如果唔係之後有夏神呢塊遮醜布，一早變阿狗之流

踩車大會又開始

沙巴都叫有用 笑撚咗

有冇人知兩隻25狗幾點玩2k

咁又誇張咗阿狗嗰種柒我車點追到啊

追青有冇數據支持吓沙巴

阿狗十幾年無盃
連自已搞嗰個飛機盃都輸埋
我哋上年拎完歐霸都負面到咁 想象唔到阿狗當年每日點過

贏個歐霸都要打j
都唔叫阿狗化
呢三年英超唔好講爭冠
爭4都好辛苦
歐聯都有5，6年十六郎或者入唔到歐聯

我邊句打J?

我作為香港人都想像唔到自己呢段時間係點過...
做阿狗真係輕鬆啦

Sorry 突然崩潰

捧隊波捧到你地咁負面就最好

真係覺得係香港好辛苦
點解個政權可以咁仆街都大搖大擺咁
見到班狗仲意氣風發
我老豆老母就勸極都唔聽，

自問唔係上到最前，但我能力範圍內可以做嘅都已經盡做
和你sing ，遊行去齊，捐錢，簽twitter post，食黃店，噴牆，整連儂牆
但根本乜柒都變過。
個個話黎明前嘅黑暗係最黑暗
但根本個黑暗好似無底咁，只有更黑暗

我地仲有內鬥嘅本錢咩，根本全部都已經被㩒係地度屌
日日係度盼有奇蹟，每日就諗緊未來中共統治下會點。
大佬，我學生黎zah, 我應該係度讀書溝女打飛機，唔係攞條命出黎gah

其實得返唯一出路就係武裝革命
但絕大部份香港人都未有呢個心理準備同資源
你所講嘅和你sing今日只係令到嚟緊呢兩個禮拜又會有返幾單被自殺

一係暴民 一係順民
35+只係假希望良心贖罪券

係時候讀下歷史
你要明白對抗獨裁政權從來唔係一件容易既事
波蘭都死左好多義士都要用7-8年

而家只係開始
有排都未endgame
從來呢類抗爭都係同個政權鬥長命
一定要有呢個心理準備

一路嗌住光時 但係連罷工都唔撚肯
醜唔醜呀

武力唔對等
武裝革命只係幻想

最慘係，攞條命唔緊要，如果用我一條命可以換黎香港嘅未來，我願意。但最驚係犧牲左之後...根本乜鳩都無改變過....

我都有去過淋熄tg個d,但我出到去，又有乜鳩用？
我1111，1112 係中大真係上到發夢最前，自己都燒趁
根本武力個懸殊係大到你無可能打得贏
個日一用到水砲車根本就已經game over

我佩服前線個種肯出完又出嘅勇氣，但你無可能叫其他人都做到咁gah...唉...我都唔柒知

得罪講句
武裝革命除非好似庫爾德人咁有美帝俾武器
如果唔係d裝備點都係差幾遠=俾黑警練靶

利申純粹9 呻下

兩極都係幻想
盡能力做自已認為正確同有幫助嘅事

民間外交，做返以前孫大炮做嘅事

我灰啲 我而家二十歲頭已經諗緊第時儲錢走

俄仔入侵克里米亞
美帝一兵一卒都無派
剩係玩經濟戰
經濟制裁俄仔+搵投行玩到盧布貶值50%
俄仔就收左大半皮
現代社會仲玩熱戰/武裝係幾古典既諗法

其實支聯辦之前發炮屌黃色經濟圈、35+
全部都有用
但唔係短時間實現到
真係要同支共鬥長命

都係嗰句盡能力做自已認為正確嘅
最無用係互屌
難聽啲講摺紙鶴雖然對運動無幫助,但其實對心理上嘅影響好大

其實中共已經做到明一國兩制不過係FF黎
而家同大陸無分別 分分鐘衰過大陸
差未控制埋網上言論
而家因為香港有利用價值
唔係一早連集中營都起埋

敵人屌咩就做咩，有冇諗過本身敵人打開口牌令你繼續行錯方向呀？即係咁，你認為宜家嘅黃色經濟圈行啱路咩？但對家講兩句，就成班繼續keep著講繼續食黃店，唔諗下現時所謂黃色經濟圈有咩漏洞要改善，講經咩35+嘅問題就直頭講嚟講去都係三篤屁，唔想喺度不斷重複

好簡單嘅嘢就係，對家不斷開口牌講你地唔好做咩做咩，俾對家牽著鼻子走都仲咁自滿，哈

我report咗你上面個reply，等睇下會唔會del你嗰個咁伏嘅reply

其實係
攬炒巴段錄音真係講得幾好

美國制裁咗未？

明白既，屈係心到仲唔舒服
果種無力感

同中共鬥長命有d難 好多日落大國 歐洲成堆爭住奶
又第二大經濟體 中共咁多年滲透左太多人係唔同地方 玩呢d強國仲勁過老美

龐佩奧話兩會之後會交香港人權報告
可以恜目以待
同埋睇個勢似trump trump 極想以開支那波黎爭取連任
如果支那唔肯履行第一階段貿易協議
加支那關稅係最低消費

同時間競賽，會輸雙倍時間，同時間拍拖，會無輸無贏，真正的贏，是我們都忘記了時間
-黎明

當沒辦法嘅時候，只有一個方法，就係唔好去諗有咩方法，繼續做，做完之後就會自然知道係要用咩方法解決好
-黎明

加油

點會冇用 每一次行動都會影響到其他人 手足每一次付出凝聚到既力量都會愈黎愈多 始終香港唔係中東 權力核心唔可以用槍一時三刻搶到返黎 不過黃既比例愈大 光復係遲早既事

啱 你信嘅話就係因果
亦都可以話係蝴蝶效應
有時啲嘢做咗會會帶來意想不到嘅後果

Lyon will sell 21-year-old midfielder Houssem Aouar this summer for a price around €50m, according to L'Équipe.

唉有frd準備入去坐 走咗會好撚內疚

又係傳好多人爭

50m too expensive

走得去邊? 歐洲美洲呢D地方點都會有歧視 而家加埋呢單武肺一定更加嚴重

不論邊一度 只要你唔係當地人 唔同程度既歧視點都有
年紀輕既 不妨用一個探索世界既角度去唔同地方做野居住
當然各個人既負擔唔同 做唔做到就睇人啦

最大機會嘅已經係台灣
831之後阿媽都好sad 話睇唔到香港前途 諗住我哋班仔女畢業之後有冇可能移民去台灣
但係就算有機會都唔想離開香港

我都好唔捨得又好唔甘心

事實除左黃色經濟圈 其他無得搞
搞咩活動都用限聚令charge你
班popo為左湊數亂拉亂打呃ot錢
分分鐘你搞得活動越多 佢仲賺多左

計不到的,就估,估一估最壞有多壞,如果最壞也不是太壞的話,GO。
-黎明

黎明

樓上巴打唔好講咁多自己去過，做過乜
我哋垃圾車港豬球迷唔想知，冇興趣知
所以唔好周圍講

香港除咗樓價真係好好住

密度高到

以前就係好住
你睇吓英國狗屎垃圾住間屋都有花園仔

港共政府真係人渣黎
好在屋企廿年前置左業 如果唔係真係要訓街
專登搞到供不應求 夾高個樓價 迫走你班香港人
個樓價長線睇點都係升 未來10年8年分分鐘一千萬先買到300呎上車盤 而家父母未有樓 果d下一代都唔知點算

居住係好方便
但就算摵除港共同中共呢個因素
呢個城市太大壓力同d人太mean
對個人既精神健康唔好

Fifa 妖人

依隻唔會爭到

睇定plan B好過啦

我覺得宜家有一部份抗爭者諗唔通一樣嘢係，佢地覺得一定只有留喺香港先會做到嘢，我幾年前就係諗唔通，結果喺香港晒咗差唔多五年時間（雖然頭兩年對我影響係畢生嘅，先令我有宜家呢個想法，所以結果論嚟睇係之後3年先真正射咗落海）唔係個個現時呢刻會有條件離開香港，但就俾呢個思想設限咗，唔諗辦法去創造條件，點都好真係離開避下風頭先。呢排興《孫文的野望》，大家又有冇諗過當年孫中山搞革命其實都唔係留喺中國搞呢？

當然，決心留低嘅我會好欣賞，但真係要做好覺悟，起碼就唔好幻想可以安全地抗爭，一定要鬥長命，唔好盲動。去到外國嘅人，當然如果真係放棄香港嘅亦都唔會怪佢地，但有心喺外國做啲嘢嘅就好好發揮想像力，同時充實自己，最好以外國嘅香港代理人為目標，做好民間外交，靜待時機。

係架，我會認為上年六月開始嘅抗爭已經喺理大之戰同區選後已經劃上咗休止符，所以唔好再執著要俾運動繼續嘅心態去繼續，一係就諗新方向去破局，唔係嘅話其實大家宜家都係不斷喺原地loop緊

淨係綠化帶外國已經完勝，得閒出去望著啲綠色嘢，已經諗到好多嘢

奈何大部分人都仲係抱住"唔通乜都唔做"心態
去原地踏步做好多根本百害而無一利例如和你sing活動
今日你覺得搞到商舖落閘罰2千都值
但黑警戰術只會越嚟越狠
再搞多幾次唔只2千
好支持呢個零星活動嘅好似派清我唔知你每次唱歌自己有冇出
但如果你只係縮喺mon後面不斷灌輸做咩都有好處
你只係推緊人去死
而家講緊拉得嘅都唔知有冇命出返嚟
手足被自殺嚟換取商場收半日皮你諗吓值唔值

香港出街就睇住個個西口西面態度又差
難聽講除咗多美食之外我唔覺得而家香港地有乜值得人留戀

和你sing作用係咩?
算唔算行動宣傳?

但呢句其實真係好中point

我想講香港大部分人革命思想太高尚
其實真正要一大班投入一場革命
講到尾都係為利益 幾何會為理想 人權
你睇法國大革命 十月革命
好似係為自由 反帝制
最根源其實係買唔起麵包 逼於無奈先要反政府
依家香港人始終瞓得食得 仲可以買嘢 上網屌政府
有幾多錢真係會肯全心投入
所以行攬抄係無錯 除非香港杏家產
一包米要幾千米 到時班自私藍絲撚會出晒嚟

利申 係屋企訓係度等美軍救

但你有無調返轉諗 攬炒黃既都未必想
咁多人有家庭負擔 話攬炒就攬炒

所以個問題 係中共實在捉得太準
佢暗啞底做好多野
但平時人係會唔撚察覺
但攬炒講緊既野 太實在 係真係係講緊
無份工 無錢 供唔到樓 甚至無飯開

其實港共咁怕和你sing /其他集會聚人氣
係因為而家佢地請晒pr係外國洗緊底
如果俾一d好多人聚集抗爭既場面上到外國做文宣
又會俾人踢爆講大話

其實好似佢地咁諗乜都唔做休息下唔係唔好
但港共已經暗盤做緊野加重抗爭成本
包括食環係亂拋垃圾黑點裝左好多高清cam 協助黑警執法/ 差唔多全部香港電訊商用華為鋪網絡 etc
只係唔好有個心態以為而家乜都唔做
將來做會安心d
而家香港大局勢
自由只會愈收愈緊
最終走向新加坡化

話推人去死
今時今日出得黎果d你估人地唔知?
13歲都知有危險啦

人地做咩選擇你都要識尊重啦
香港就係有呢d人先顯得同支那人既分別
唔會卑躬屈膝

Sorry仲係好多人都覺得黑警好廢點點點
仲有我幾時唔尊重出嚟嘅人
只係我睇唔過眼你地下下推人去死自己又縮喺mon前
真係發覺同你討論真係嘥鳩氣
下下二元對立去拗

以家都係依賴情緒勒索去推動零星既活動
冇破局既 我諗今次抗爭就會完
理大事件真係一野打沉左街頭抗爭

俾人拉俾人姦又唔係你
你梗係講乜撚都得
仲有你好意思話人唔尊重人

情緒勒索咪就係錯撚晒囉
做每一件事唔係好好諗下有乜作用
唔怪得泛民蘋果賣悲情浪漫主義呃你班人呃足咁多年

邊個叫你乜都唔撚做啫？讀書唔重要嘅？大家最大共識嘅要靠外國幫手嘛，咁有冇思考過你要做到香港嘅外國嘅民間代表，要喺外交層面上面有話語權要做啲咩？同埋唔好當外國政府係傻，調返轉嚟講就係新疆西藏比香港慘一百倍，真係鬥現狀嘅人地係幫佢地先啦，幾時到你小香港呀？而你地隨口都會up得出香港對國際點重要乜乜乜，咁你地有冇諗過點樣先可以除咗單純作為大國嘅棋子外，可以從中爭取到你地想要嘅嘢呀？台灣民主國當年開嘅條件同做西方列強殖民地冇分別架喇，點解最後西方各國都有得日本食咗台灣呀？

我會叫呢啲做「雨革失敗症候群」，大家唔想今次好次雨革咁突然收檔，就格硬要搵啲嘢做去續運動嘅命

13歲細路係好值得令大家敬佩呀
但你有冇諗過派佢去有黑警嘅地方係有問題呀
呢單野大家受落日後只會再多幾個細路唔怕死走出去
我唔想再多幾個細路出事
然後你話我係支那人卑躬屈膝
到底你現實生活係咪好大壓力
講波講政治都將所有事極端化

你都唔知發乜神經
又二元對立
講兩句就叫推人去死
你當人地冇思考能力?
係件事完結之前 冇人落到結論邊個方法係一定得
你覺得唔得咪拎一堆論點出黎駁囉 話和你sing係講推人去死
乜都唔講 人地屌返你係屋企等死又得唔得?

同你討論真係晒9氣
都唔柒係討論

因為依家係面對緊一個崛起緊嘅世界第二大國，正正同"買唔起麵包"相反

你想令到包米升到一千蚊，然後令到班藍絲反政府
但係對藍絲嚟講最根本嘅做法係令到你收皮，然後開開心心日日平價食大陸米

原則會取締默契,默契會產生更多議題
-黎明

肯打後備 唔覺有咩問題

又黎明

抱住唔通乜都唔做心態就出去送頭又有幾思考能力呀
我又有幾時講過喺屋企等死？
學生讀好書裝備自己先唔得？
其他人好好習武練體能唔得？
話而家出去抗爭送頭就屈鳩我叫人返屋企去死咁都唔係二元對立
尋晚又拉多一百個又唔知幾多個變浮屍
你就縮喺屋企

其實港共有無仲理外國 咁多個月乜都通哂天
根本外國武肺自己都顧唔掂
打擊示威純粹想打壓異見平息風波
就算示威持唔持續 今時今日佢都推硬23條
話唔定逃犯條例根本就係為23條鋪路
中共根本有心想收緊香港自由
簡單睇大陸而家幾嚴 又信用評級 又人面識別
根本係國策黎

共匪都要等 時機 先可以上位
前前後後都幾十年

而家支那共匪已經衰落緊
對比十年前經濟急速增長 藍絲仲串

新一代要保持耐心

係呀今日和你sing用2千蚊換商場收皮好抵呀
但黑警唔撚識改變戰術架
下下好似你條柒頭停留喺出左去再算嘅心態就死得人多啦
我唔想再多細路受害你就扭曲成我喺屋企等死
用你條命換返咁多條浮屍啦屌你老母臭閪

日本拎永居
過到去唔好打工 自己做生意

討論都要基於事實
你又知昨日拉個d人一定有人變浮屍？
連最基本既fact check 都無同9up無分別

呢一刻學生讀好書先
其他嘅好好練體能
點都好過你出嚟唱歌然後俾黑警當沙包咁打嚟換取所謂商家佬冇得做生意
派精有樣嘢講得啱就係長期戰爭嚟
唔肯承認出嚟抗爭已經輸左俾黑警暫時要劃上句號
而一句"人地有獨立思考能力"就叫人乜都做左再算都冇問題

呢大半年你訓左？
當尋晚每一個人好好彩個個都出得返嚟
就代表之後唔會再出事？
學你乜事都要fc咁831都冇fc死人架喎

唔係覺得佢唔中吹漲得黎有啲佩服

Speaking to the 13&ME Podcast, Pulisic said: 'It was all pretty crazy what happened. I had to fly straight from my summer break right after the Gold Cup. I had one week off and I didn't really get a summer.

'The team had already started pre-season in Japan so I flew straight there and I had to literally fly by myself and then met the team who had flown from London.

'I had to go straight to the hotel and the next thing on the schedule was to go straight to training. I was tired, nervous and didn't know what to think but, "I'm at Chelsea and this is insane."

'I got on the bus, they had just arrived as well. Everyone is half asleep, I go and sit on the bus and nobody even noticed me. Nobody said anything. There were maybe one or two guys who said "hey hello" and I was like, "what's going on here?"

'Those first couple of days of training I was nervous. You know how it's like when you move to a new team. They're nice guys off the field but to earn that respect you have to show on the field you have that ability, that's just how it is.

'I had to go in on day three when I had a really good training, scored some goals, had some nice plays and assists and then I felt the guys coming and talking to me and getting their respect.

'It's interesting how it works but they've been great guys and I've enjoyed it.'

講到要外國幫
但係又走去寒窗苦讀 強身健體先
點解唔可以同步
你咪又係二元對立
漫無目的?人地鬼佬報紙就拎晒d相黎寫新聞

果條HKHRDA就係用血換返黎既野
鬼佬就係鐘意呢d畫面 因為咁樣先draw到班大愛左派既注意
西藏新疆資訊唔流通 慘100倍都冇人理

講得白d
一直都係用血換取外國注意力
我直頭想班黑警衝埋入垃圾局打鳩班議員
唔早日夾美國兩黨鬥打支那牌
香港受苦既日子會更長

其實每個人既抗爭成本唔同
我唔會屌人唔抗爭
只會屌d係網上成日話「送頭」既柒頭皮

同埋歷史上有邊場對抗極權統治既抗爭
可以靜靜地坐係度乜都唔做等外國出手就成功？

其實而家都變咗軍政府
你問心立唔立23條有乜分別
所謂阻惡法只係俾班政棍呃票用

之前個d我知
我有睇新聞
我講緊今次
又叉開話題

咁你又點擔保每一次出嚟嘅都可以坐48小時就冇事

繼續覺得鬥慘有用囉匈牙利、捷克俾蘇聯軍隊入城夠慘未呀？8964坦克碌豬夠慘未呀？成日覺得自己好慘好慘，人地就要幫你，你香港人有咩價值要人幫呀？你香港人啊，唔係香港呀

同埋去同外國bargaining，讀多啲書就緊架啦，好似你咁樣，人地同中共做下生意就話親中，人地唔將你香港擺喺first priority就話人奶共就死撚得啦

係畫公仔畫出腸 等於未去到今日都仲有人會信一國兩制 所以有錢又唔係愛國一早回歸前就走哂
好聽d講同大陸比暫時仲有網上言論自由同有得比你打機睇波
你睇而家大陸 坦白講佢真係點玩都得

再簡單啲講，當年啲金主係因為陸皓東嘅犧牲，定係孫文嘅口才而科水搞革命呀？？？

無證無據就咪撚再9up話昨被濫捕既人變浮屍

昨日和你sing 拉左10個左右
真正拉得最多係夜晚仲留左係旺角個d手足/街坊
唔好偷換概念

拎8964同依家比
果陣支那扮契弟比牌美國上 果陣d国企半賣半送比美國佬
仲有支那通基辛格睇場

家陣你想食碗面反碗底
個大環境根本唔同
依家唔可以一野反台係因為前幾任中毒太深
商業關係冇返十年八年都脫唔到勾
Trump個人又未夠決斷

匈牙利同捷克比到咩著數美國?
香港97年果套普通法係新加坡 / 台灣比唔上
夏佳理主政肛交所果陣 果陣好多周邊國家私人企業都黎香港上市
果陣班banker食左幾多油水

除非美國只係想殺晒支那14億人
如果唔係 香港人同香港就有佢既金融價值
因為支那人/新加坡人 100年都學唔撚識西方價值觀

辛亥革命既成功
最大原因係因為大清帝國內部瓦解（袁世凱叛變）
多過係因為外國勢力幫手

你自己都已經駁撚咗鬥慘關唔關事啦其實，你真唔明定死雞撐飯蓋？同埋宜家嘅問題係美中打架，你香港係其中一張手牌，你要做嘅嘢係令到美國覺得你呢張牌唔可以棄啊嘛，原來你覺得鬥慘就係方法嚟，台灣民主國當年俾晒全島嘅礦產轉營權俾英國添呀，點解英國最後都係睇著日本食咗台灣啊？

我落係同你講緊革命成功因素，係同你講緊金主科水俾革命派嘅原因好冇

13歲 係有一次聽朋友講話佢個筆友某大發夢夢到一樣都係一個13歲
毛都未出齊 拎住個豬咀 企到最前想做車厘龜
無耐就成粒橡膠彈射左落佢把遮到
其實我鍾意個13歲記者個風骨 但真係唔好要人擔心啦
幾多細路走到出黎 班狗點會有性架
自己個仔都咁打啦 何況你唔係
太細個真係唔讚成企咁前

用個簡單少少你都會明嘅比喻啦，大家成日講香港係中共春袋嘛，可唔可以令香港唔再係某人春袋，而係一條女，再令到美國肯為咗你同中共爭呀？

直接引老美打殘支那會唔會易啲
實話實說 宜家維尼澎脹到根本唔驚老美
一舉炒起支那好過搶走香港呀

邊句有話要鬥慘?
香港就係唔洗鬥慘 資訊又自由流通到西方社會
撞岩美支開打
幾個因素加埋先造成咁大迴響

我都唔知你講乜鬥慘
美國會放棄支共 但係唔會放棄支那人
呢個就係香港人同香港既生存價值

台灣你咪去問返當年既英國人囉
歷史係用黎學習同警剔 唔係100%會重現

成件事本質就係錯
畫面越慘香港人越受落
學撚仔話齋要賣慘黑警衝入立法會打柒政棍都好過支持細路出去俾黑警搞

香港點樣血腥法都未去到新疆集中營既情況
你係想為左駁贏我而曲解我段野就隨你

重點就係呢度，大家宜家個個話攬炒，背後嘅concept係博中共唔敢，繼而屈服嘛，但如果最後中共真係同你講鬥食草嘅時候，你香港就真係冇架喇。
呢個idea係啟發自Happy Kongner，俾返個credit佢地，大家可以多多聽下

最錯既假設係覺得自己慘人地會黎幫
人權法其實都係美國同中共周旋既產物黎姐
你估真係幫香港人咩

講到往績 美國都唔係咩善男信女
呢個世界永遠都係互相利用 各取所需
任何同信任有關既野 都係保留行車距離
好多野都係人類既一念之間

又話人曲解你呀？又係你自己講要俾畫面外國睇嘅，咁你自己都識講畫面係ir時，咁你又繼續覺得要俾畫面外國？

我好撚悲觀
唔打ww3根本打唔破個困境
而ww3我亦唔信打得成

所以我呢場討論嘅重點主要都係希望大家諗下，點先可以令香港有bargaining power去爭取自己要嘅嘢呢？

弟兄 之前喺吹秦kongner個po見過你 其實要外國介入最緊要都係利益 只要比到利益佢哋 佢哋就會保你 宜家就係要創造利益 令我哋有籌碼比外國

我覺得打得成 不過唔係大家以前所見既熱戰
熱戰定冷戰求其一個打得成
我諗呢個post有一半人要離開香港 去第二度生活/生存

由6月走到而家 留得低而仲肯出嘅人少之又少
街頭抗爭的確已經唔合時
但係當初我地未又係用不斷創新嘅方法去抗爭
所以我唔覺得冇左街頭抗爭就等於收皮
而家嘅黃色經濟圈係一個好好嘅過渡期
立會有冇機會 有不過太細
學攬快炒巴講 以攻待守 的確係其中一樣創新又可以試嘅野

打得成唔見香港一樣有好未來

製造慘既畫面原來等於鬥慘
我已經講左迫到兩黨鬥打支那/民主人權派
香港受難既日子就越短

當然失敗性就係直接鎖国 強行接管
同世界所有國家反台 如果做到咁
咪大家一齊仆街

香港價值一早寫左係度
連倫敦紐約都比唔上既金融自由度
仲有東南亞唯一既普通法
就算搞到仲裁 人地都會服
但係一切都要base on 97年比共匪接管之前

當年曾蔭權話用金融養一千萬人係戇鳩
但係亦都反證係賣點

點樣由中共春袋，只係俾美國打爆佢令中共摺埋，定係做一條中美互爭嘅女，上面已經講得好清楚。香港宜家係令美國攞嚟當棋子打中共，唔代表會幫你爭取你想要嘅嘢架，美國一嘢打爆中共春袋，中共都只係冇咗個春袋，但作為春袋嘅香港係灰飛煙滅啊

支共唯一合法性就係經濟
依家班人邊個肯上山下鄉

冇左經濟 支共一樣會灰飛煙滅
所以美國一直都好堅持用經濟戰去擊倒共產黨
一直煩擾住美國既伊朗/北韓/委內瑞拉都係吸支共血苟活

大家只係用自己所識 所知既野
再加樂觀/悲觀去推演將來既事
冇話邊個岩邊個錯

你同我都身處係歷史巨變中
咪即管一路學野一路食花生睇結局

This agger

唔願意唔願意，咁對中共嚟講佢爆咗，你香港攬炒到中共又係咪代表你爭取到民主呀？定一話係你唔係要香港贏而係中共輸呀？成日覺得中共係理性，一定唔會玩到咁大咁，佢同你鬥大，真係鬥食草，最後佢地真係on99咁自爆咗，你香港都唔一定有民主架。同埋美國嘅願景都係香港維持現狀咋，美國商會14年時都係叫香港人袋著先咋，即係中共唔進一步，美國都會收貨架喇，你係咪覺得咁就夠呀？不如再問下自己真正想要啲咩先啦好嘛？

咁好多人心入面攬炒嘅定義就係一齊死
冇諗過攬炒完香港會得到啲乜

Happy kongner 高質

你講到一定係爭取到咁
大家只係諗緊方法去爭取民主
問題係個結局未必好似大家諗既咁美好 大家可以接受到幾多?妥協幾多?
正正就係習近平呢種鬥到底既精神
香港先有機會破釜沉舟
一係永不返身 一係浴火重生
大家做既野只係將浴火重生機率提高
起碼都叫買個希望

仲係胡溫果種方式 香港一定係慢性死亡

坎坷過後有艇搭
-黎明

其實若果唔係港共急住刷鞋就唔洗搞成咁
習狗果套文化入侵仲有效過胡溫
69前個個喜茶探魚打卡，個個讚深圳發展得好
根本唔洗23條都個個奶共

咁其實以呢個logic，更加應該咩都唔做就咁擺爛添

普通法得啖笑 啲咁撚樣既法官寧願佢行大陸法 起碼唔會拎支laser話你攻擊性武器

大陸法你無攞laser 都吿得入啦

所以我就係問你，你憑咩覺得攬炒完，香港唔係灰飛煙滅，而係可以重建一個民主嘅香港呢？你要做嘅係要保留全屍先有價講嘅時候，咁你就要諗下你香港點先可以令外國喺煲爆中共時保到你香港囉。同埋就係你都知香港喺國際嘅地位高，但點解香港有呢個地位啊？對中共嚟講，香港係歡外窗口，而外國嚟講，香港都係入中國大陸嘅門口嚟咋，即係支爆咗，其實香港宜家最大嘅價值都會冇咗嘅時候，你仲攞啲咩「國際金融中心」嚟同下國講要佢地幫你呀？